點解大帥哥冇獎

以為會有最佳劇集 / Dicky有我最喜愛男主角

Keroro軍曹想攞獎

套劇未播晒，好難拎
無線起依段時間先黎播擺明唔比大帥哥拎

根本大帥哥就係公投視帝
無線又出陰招